戒人奶一年仍失敗 囝囝隨時扯衫超尷尬

美國紐約22歲媽媽本克(Alicia Bencke)對她的2歲兒子凱登(Caiden)相當苦惱，因為她已經讓凱登戒人奶1年，但凱登依舊不時要求喝人奶，還不時對她扯衫，即使出門在外，凱登仍是會這樣做。

本克表示，她大約從1年前開始，就要凱登戒人奶，凱登本來很快就適應改喝奶粉，沒想到就在這幾個月，凱登突然「反彈」，不時對媽媽說：「我要奶……奶奶！」，甚至粗暴地扯本克的衣服，渴望喝到人奶。本克說，凱登不只在家這樣，就連在外面，只要想到就會做，讓她不知所措。

本克還說，她帶著凱登逛超市時，凱登就會當眾對她扯衣，坦言「我真的很尷尬」。本克也說，當其他顧客看到這個場面，總是會大笑，如果遇到同樣身為媽媽的顧客，也都會給予會心的一笑，知道這是什麼樣的一個狀況。

樓上兩公婆？

地爆天星[

入到黎仲諗住有露點片睇，屌

地爆天星

我又要

見慣老豆咁做有樣學樣姐

梗係夜晚見到爸爸唔好大教壞細
有樣學樣照辦煮碗啦

我戒左廿三年都唔成功 一見到大波妹就流唒口水

大個一定係胸奴
冇G CUP都滿足唔到佢

大奶罐

睇隻手應該係肥婆
大個咗睇返一定後悔自己唔戒奶